有時啲老師真係好撚仆街

補習社個老細教啲細佬
個細佬好似學左好耐唔識
個老細係咁鬧佢學左成個月都唔識 又話佢同學同佢咁大都識啦
個細佬唔出聲個類
屌 唔好講話你平時教成點，個細佬得個十歲比你係咁鬧 咁撚仆街都有
做家長真係要小心啲教畜

收錢屌細路

有d 人係唔屌唔鬆化

見下世面都好

以前上下午制6個鐘又係咁教
而定全日制 教足9個鐘

補習社3-4個鐘

你覺得補習社定學校影響大d
學校d教畜教得好就唔會開到周街都補習社啦

所以補習社鬧細佬就ok?

小學真係學校同補習社都會係咁屌學生
中學就老師仲淆過你

錯而不改就要鬧架啦
唔鬧咪叫縱囉

港孩就係咁鍊成

係
好似Ken Tai個啲咁收完人錢又唔改mock

以前我就係比人鬧到無曬感覺，而家直程會比人鬧到同人對鬧

細佬仔未明道理 老師咪教佢 佢唔明係你教得唔好
仲有佢唔係行為有問題 係唔識做題目 咁唔係做大人個個檢討自己？

教唔識就要鬧
老師唔係應該教到佢識為止？
定係細路畀人鬧完就會識？

feel sorry to you
教畜何其多

鬧=好=為細路好？
鬧鬧下就由唔識變識？無端端識晒加減但乘除？

跟本就係自己廢撚到西，唔撚識教，淨係識鬧，仲同人講，為佢好
其實你地都好撚大陸農村思維

鬧撚完佢就識計條數

第一 無話唔教
學校一班30幾人 個個都係咁教
補習社10零人 更加會用唔同方法教

佢地唔識唔係因為教得差
而係佢根本唔專心 唔用腦去思考/記住

除左用鬧作為懲罰 我諗唔到有咩方法

真心 鬧已經係最輕微既懲罰
咁都抵受唔住 將來點承受壓力

有d細路真係垃撚圾，蠢所以更加努力啦，又要懶

而家又無話齋鬧唔教

處處維護佢 「他只是個孩子」

咪仲大陸農村思維